極真定泰拳?

有4個月時間 想試下其他武術, 邊樣好？
本身有mma/松濤流空手道底
想練抗擊打同對打練膽, 兩個都好似好好咁......
泰拳
極真

同問

極真啦
BTW練開寸止空手道 但如果對極真既又有興趣 同時練得唔得?
咁如果再學極真 色帶會係跟之前既定由白帶開始?同埋會唔會俾師父鬧?

好似 打天下 di情節咁
我練開既空手道對打係會收力照打落去, 有用拳套既話會俾阿sir打到痛, 臉照打
所以我覺得轉極真冇問題, 係手唔可以打頭姐

有無mma班4歲可以上？

無睇打天下
你係打wkf個種?

真係聽都未聽過, mma對香港媽媽嚟講太暴力la

個場係under jka

係 我打開wkf 但又想練多D抗打